有冇人鐘意gym前整翻鑵Monster?

尤其白色ultra.
攞嚟做cutting 簡直一流
又大鑵又好飲過Red Bull
可惜百佳惠康好少入貨 7仔又貴

有冇人知邊度有批發攞

飲完會點>?

變怪獸囉 你想我點答你

以為會hyper 啲
咁高糖分既, 我以前係考試先會飲

批發商囉 你想我點答你

唔知點解佢無糖都好甜

pre workout唔係仲好？又平 又更有效

試過幾次leg day飲
個感覺好正
雖然冇大力到不過成個人好集中

咖啡因萬歲

冇態，想測1rep max先會買

都係鍾意飲白色多啲

但見外國有其他色屌，香港非黑即白

我直情覺得自己係limitless個主角啪左聰明豆咁

日本有紅藍二款 好似幾正

係 我feel到自己個大腦開發咗唔少

邊到有平

有時好撚眼訓 但想跑步都飲返罐白色代糖

同求呀 $17一鑵有少少貴⋯⋯

咖啡因

上2個星期 7-11 25蚊2罐

疲勞的心 有你咖啡因

有冇負作用

飲得多應該有 有時候入茶記飲杯啡算

通常啪一粒Anadrol，做極都唔攰，仲大力好多

Ching sick ball

肥撚死